[有圖]街上有人寫詩：人善俾人蝦，波大俾人揸

Fb見到

樓主本人？
邊會咁橋撞到佢既提字

都話facebook見到
我冇咁好文釆

乜撚野事

識奶就奶條界
唔識就奶成塊

好詩好詩

本土詩人

新一代詩淫

君子不奪人所好
只係叫雞唔找數

識奶就奶條界
唔識就奶成塊

邊個咁好文采

松島安好出名下 真。本土詩人

痴撚線

傻西

見到呢句即刻正評

樓主刑毀
已報驚

笑佐

10分

呢個最好笑

見過呢首
喺觀塘

救命

好工整啊

低俗

新蒲崗大有街HSBC隔離有佢墨寶

幾正

佢就一筆勾銷
但係就抹撚死班清潔工人
真係冇公德心

原來係左至右睇

香港文學有救

有人要繼承九龍皇帝個王位了

新 九龍淫帝

香港既文壇要靠樓主中興啦

P落去定真係有

屌
當代流行詩才子

松島楓

將墨水與精液融為一體

笑到仆街

佢ig

睇錯松島楓

cls

正仆街

未曾剝褲已甦醒
未曾笠套已留情

我鐘意呢句

新本土詩人!

新九龍皇帝

平生不識松島安，便稱男人也枉然

係咪你黎

笑撚死

妙啊

悠淫詩人

好工整

Whatsapp傳左好耐啦

詩人嚟講佢手字都幾樣衰
但就係咁先有個種市井味

on9當有趣，正正經經開展覽，買飛入場支持又點話

佢淫賤d

新蒲崗行過呢幾日開始留意到
原來有咁多

以前見過類似
寫咩 神愛世人 甚至愛到要她懷孕

呢d 前人金句 莫講高登 舊時大把啦 又唔係創新自己作 手字又核突 佢只不過寫喺街姐 同寫係公廁度門,巴士坐位d 傻佬有咩分別
周街咁多天眼 在推多d 遲早被人拉

好詩好詩

大詩人ig

收皮啦傻閪

你講到咁易
比多幾句黎得唔得

係呀 屌你老母 拎篇潮文寫落街啦仲多noise呀柒頭

啲詩好工整喎

九龍王子

各位大詩人

有當年男極圈d文風

唔知幾百年後會唔會做到課文

以前公廁個木門咪仲多野睇

慘 欣賞下精句都比你屌老母
Btw 其實你係咪抹嗰個

淫遊詩人

佢叫松島安

唔報死全家

日日返工經過都見到
早兩日都想影低佢 但返工時間好多人

係咪果啲咩 船到橋頭自然直 碌鳩射完就冇力 果啲

500年後d子孫就係讀呢d詩

old news...

佢呢d 咪又係上網抄

舊登玩成語仲高汁啦

有朋自遠方來，非奸即盜

壯志飢餐胡虜肉
笑談渴飲匈奴血
驀然回首
那人卻在燈火闌珊處

怨怨相報何時了，相逢可必曾相識

踏破鐵鞋無覓處，一失足成千古恨

生七十古來稀，生龍活虎起雙飛

人之將死 其言也罷

同是天涯淪落人，信錯寬頻網上行

人在做 車在震
工欲善其事 必先被調戲
窈窕淑女 供不應求
謙謙君子 售完即止

條友果d除左意淫

上面有人話冇公德心又乜又物，
我就覺得呢d 詩就係要塗鴉先有味道，
塗鴉本身就係快閃，係反抗，同市井，鳩鳩地幾夾丫，唔通呢d 都要入建制去玩個d 美化後巷、去西九玩high art 咩

精?邊撚度精?睇過?
哦 你龜頭滴左少少係腳果滴呀

高質

繁體字

系子然牛畐

你有你西痛
我有我夾餸

唔錯 可以

呢啲好笑 有啲未睇過

好有香港八九十年代既味道

唔夠一個鐘一千正評都黎

係九龍灣定富街隧道果頭, 都有"我有我夾餸, 你有你閪痛"既句子

成詞同詞都唔識分笑死人

唔知佢係咪上網抄
但佢用日常話句黎作詩好勁
Eg 入屋叫人 入房要含
有埋層遞添

遷客騷人，多會於此，覽物之情，得無異乎？

若然佢寫靚啲字就好

兩個層次喎,, 上面有D亂咁拼, 太表面

呢句野我二十幾年前都已經聽過啦

中文真係博大精深

仆街係巴士到睇笑到gapgap聲

I mean 我有我夾餸, 你有你閪痛 呢句

寫呢d要快閃
犯法㗎
仲慢慢度位咩

凡事留一線 要玉帛相見

入門買鋪閒 揀女要肉蛋

人非草木 梗有性慾

樓主應該好樂意
係Ching 屋企門口提筆塗鴉
大大隻字好似揮春咁兩邊
然後快閃

然後事主覺得好有味道
俾老母屌住黎抹嗰幾隻字

欣賞還欣賞
禍不及他人啊Ching

情同精雙關

人地bansky，space invader就係塗鴉藝術
佢呢啲同小朋友拎支筆寫粗口係冇分別
而且低俗得肉麻 夾硬寫啲意淫野押尾韻
只係影衰香港嘅垃圾

咁都搵到

Child登小朋友見到粗口淫野就覺得過癮
去下公廁，睇下廁格門上面，大把高質過呢堆垃圾嘅打油詩

盧海鵬咪畫花人既牆啦

詩性

廣東話 依架00後撚識咩

佢都係夜晚晚無人嗰陣寫
寫得快都可以靚嘅
between我唔係話而家咁寫有問題

而家禍邊個呀on9仔

才子

想搵你嗰個

太有文彩

坐這山, 望那山, Macau 旅行

宮佳麗三千人，飛入尋常百姓家

路見不平，拔足狂奔

只要有恆心，最毒婦人心
兄弟如手足，日久見人心

塞翁失馬, 漁人得利

三人行 必有妖孽

平生不作虧心事，便稱英雄也枉然

眾裡尋他千百度 得來全不費工夫

千里送鵝毛,得物無所用

野草燒不盡 哪怕沒柴燒

以小人之心 ,還治其人之身

殺人放火,人生幾何?

係廣東話先講到個精髓出黎
廣東話真係好正

d字似係KEY 上去咁既 有D怪

打錯 係成語

松島安

個比喻好撚正
買煙唔比火
齋屌唔比摸

( Show Blocked User - 電機寶寶 )

牛你老母

可以save嚟做wallpaper

鑽石山地鐵站 采頤花園個出口都見到有

志明橋都有

牛你老母閪

邊個墨斗手字

松島安3隻字好靚

現代唐伯虎

繼九龍王帝墨寶後，將會有新文化古蹟

左至右寫中文

約人去食飯
閪就奶撚硬

由左至右真係敗筆 啲字好撚樣衰

條友行出黎裝瘋賣傻
跟手有人係登推po
九龍皇帝有後
觀堂詩仙

九龍皇帝2.0

曾灶財啲字有風格好撚多喎

奶成塊個個係觀塘見過

不得不正評

樓主真係好心機周圍寫

右至左

睇有冇人吹奏姐
瘋格呢D野
你話風又得 瘋又得
有人吹就有人扮識
曾灶財D字我就唔曉了

打個靚風
唔洗返工

當代文學家

呢啲咪廣東話既精粹

好一個淫賤小書童

好句好句

香港文學出現曙光了

以後唔敢話香港係文化沙漠啦

未曾笠套已留情係咪講緊早泄，笑死

好文彩

香港粵文詩聖

咁嘅低俗塗鴉都咁多正皮 無得救

低俗當係寶

死撚開啦大陸仔

服了

根本就低俗冇文采
真係唔識欣賞

屌閪咪怕貴
免費閪咪制

牛腩麵多青
牛肺閪咪驚

好有才華

一、中間分界，升職最快。

二、唔係你死，就係我返唔到屋企。

三、唔係猛龍唔過江，唔係豬扒唔化妝。

四、拖拖拉拉實食齋，扭扭擰擰正乸型。

五、男人唔去滾，除非身冇銀；男人唔咸濕，雞竇都執笠。

六、訂煲唔訂蓋，得閒做下愛。

七、十蚊三支，飲到白痴。

八、情侶好與壞，在乎溝通與關懷。

九、唔在乎有波有囉，只在乎冇睇婦科。

十一、十蚊有三件，越著越大件。

十一、啲女好鬼索，條仔超級惡。

十二、發貼攞精華，紅過劉德華。

十三、早買早享受，遲買多折扣。

十四、喺你鄙視我嘅同時，我何嘗唔係想十巴刮死你？

十五、溝女唔使多，最緊要大波。

十六、女人唔滾，男人唔緊。

十七、你有你拼搏，我有我揮霍。

十八、縱使日後冇得談情，何妨同佢十次露營？

十九、你對佢甜甜蜜蜜，佢當你無厘頭七。

二十、痴痴呆呆坐埋一台，昂昂居居圍埋一堆。

廿一、我有十份工，嗰份叫陰功。

廿二、兄弟如手足，老婆齊齊郁。

廿三、撩事鬥非當飲茶，比人打到跳紮紮。

廿四、你對佢如珠如寶，佢當你似鹹水草。

廿五、唔係衰多口，點會咁出醜！

廿六、招招積積自大狂，比人省到心都寒。

廿七、婚姻係愛情嘅墳墓，但冇婚姻嘅愛情就死無葬身之地。

廿八、世上冇難事，只要夾硬來。

廿九、人係冇咁容易死㗎，但死起上來真係好容易。

三十、十個男人九個滾，第十個喺度諗緊。

卅一、唔賭唔知時運高，唔滾唔知身體好。

卅二、錢唔係問題，問題係冇錢。

卅三、依家留一腿，日後好抽水。

卅四、唔好攞你個豬頭來挑戰我塊磚頭。

卅五、為兄弟可以兩脅插刀，為女可以插兄弟兩刀。

卅六、我唔係隨便嘅人，但我隨便起來唔係人。

卅七、搏一搏，單車變摩托；又再搏多搏，摩托變飯殼。

卅八、我唔可以俾到你幸福，但絕對可以俾到你舒服。

卅九、贏就贏粒糖，輸就輸間廠。

四十、如果太多二奶來，老婆仔就冇掟企；等到老婆返返來，二奶仔又唔爭氣。

四十一、男人一有錢就變壞，女人一變壞就有錢。

四十二、你對佢痴心一片，佢當你癡鳩咗線。

四十三、唔洗急，最緊要快。

四十四、死八公，賣檸檬；死八婆，賣菠蘿。

四十五、係就快，唔好等下個禮拜。

四十六、你都儍更更食窗框。

四十七、眼大無神，鼻大吸塵，口大正衰神。

四十八、一串光陰一串金，再串俾人打鑊金。

四十九、得意洋洋，撼頭埋牆。

五十、肥婆肥肫肫，行到半路屎忽痕。

五十一、我唔會眼白白睇住你跌落火坑嘅，我會闔埋對眼。

五十二、又怕死，又要做土匪。

五十三、轉走請留言，日後好相見。

來源：某網絡blog

好文采

屌打mc仁

色情文學

周街天眼仲敢玩依啲

掟磚都冇事啦

[quote]
[quote]
改做 未曾剝褲已留情 未曾出野/笠套 已留精
正啲

你就傻逼

吟遊詩人 lv.max

九唔搭八，但笑撚死

LM

大文豪

大陸仔 抵你成世a0

男人唔咸 女人點濕

只准州官叫雞，不許百姓屌閪

見樓主個post名 諗起麗珊姐當年個fb post 話 個上司叫佢借對波黎揸揸

比你老母臭閪

好正

之前係公廁見過
唔賭唔知時運高 唔屌唔知身體好
可惜依家拆咗

絕句絕句

有d為咗押韻好夾硬嚟
意思好怪

留名不留姓
留精不留情

真係乜撚嘢事

痴線 新一代大文豪

打完出來感覺到個層次分別未啊
不過on9仔唔明冇人怪你
縮翻你入老母個閪到比較適合

細膩

掂

肯右至左就完美

推廣廣東話

好文采 佩服

好詩

cheap到

新九龍皇帝
希望政府幫佢保留真跡

淨係見過識奶奶條界個句

詩聖托世

句句精句，句句精髓

買煙唔比火
齋屌唔比摸

大磡村外面見過其中一張

手字樣衰之餘
咁樣都叫得做詩，可以睇得出連登仔嘅質素

利申：得啦，我唔識寫呢啲「詩」，又講埋哂啲要識跑馬先評得馬嘅on9仔可以收左皮先

好撚好笑dll

似改圖多 D

笑死

不

有材

相嗌唔好口 夠疆就隻揪
情與義 值一蚊

盲毛都成2000個正皮 痴撚線世界

好詩😂

四千幾...

我講緊個comment 唔係個post呀盲毛

明明係

人善被人欺

所以

波大俾人J

街頭塗鴉都吹奏？

孫惠雪都follow咗
大波淫雪 雪

其實佢寫d嘢同坐公園阿伯講d嘢一樣

靚仔你就䟴
見到我就褪

咁無公德心既垃圾都好吹奏？
樓上仲有個同九龍皇帝相提並論 戇鳩當有趣 洗撚死班清潔工呀

其實好多都聽過

現實應該係麻甩佬，雞蟲一名！

好文采!!

此帖必火🔥

奶邊條界？

證明你唔識奶

阿婆飲精液 成口一滴滴

其實由幾時開始直寫會左邊寫到右邊

諗起男極圈,肥龍,骨精強

嘩屌 成個畫面出晒黎

我屌你老母你邊撚隻字寫住個comment呀盲毛
你老母身痕想俾人屌呀

屌你連我講緊乜都唔撚知就唔撚好搭嗲啦屌你老母

自己唔追post搭嗲嬲屌 你老母畀闔村人屌緊啦仆街仔

4000幾正皮同2000幾正皮都唔撚識分你對眼生撚左係屎忽呀仆街仔

搭嗲搭錯線重咁撚臭寸你有爺生無乸教呀?

連人地講緊邊撚個盲毛都唔撚知就走出黎

個comment話樓主係事主呀點會咁岩撞到D字

樓主一撚早講左係FB見到呀盲毛

佢盲毛你又係盲毛 屌你老母身痕定屎忽痕呀仆街仔

下下都要寫到明先睇得明

乜你個仆街仔理解能力咁撚低

你老母叫你食飯冇叫你食餸咪撚食呀屌你老母

識唔撚識睇前文 解後理呀屌你個仆街仔

飲酒唔食煙
屌閪唔揸LIN

B你老母

心靜自然涼,9痕自然長 ,無銀吹9脹

好濕好濕

咁都有得嘈

好有文采

好野

出現新詩個陣都大把人唔認同係詩
同埋佢只不過係市井啲 關咩child登仔事
上一代啲念口簧咪又係後生噏到幾十歲

之前有孔子正人渣

巿冇人記得以前有個mk文學獎？

（1）喜歡男朋友射在我的眼裡，因為我可以清楚看見我們未來的孩子」
(2) 如果我男人的拳頭和下體只為我而硬，那麼我的眼睛和下體只為我男人而濕
（3）男人唔咸 女人點濕
（4）為什麼女人的身體比男人值錢？因為鮑魚永遠比腸仔值錢」
（5）愛情就像處女膜，看似很牢固，其實碰就破，而且破了就再也修不回來了
（6）當妳舔著野鮑魚汁時，也別忘了我也可以喝別人家的豆漿」

高汁詩人

君子動口不動手
口交一定要69

呢啲唔係叫對聯咩

講咗咁多頁都講係詩

咁認真做乜

做愛做的事
交配交的人

生果有專欄講咗兩日

上星期係又一城applestore係部ipad度都發現有人寫左...唔知會唔會俾人del